討論吓搞死咗匯豐，對香港人有乜好處？

搞死左匯豐，對香港人有咩好處？如果匯豐要用政治理由搞死星火，咁點解612基金又冇事？因為612基金好清楚交代左個銀行戶口究竟有乜嘢用途，但係星火就冇辦法交代，引致匯豐要喺取消佢哋個戶口。搞死左匯豐同埋恒生之後，中資銀行就變咗係香港最大嘅銀行，香港赤化嘅速度就會更加快。

譚文豪議員辭職唔做國泰機師，但係都冇講過國泰一句壞話，因為佢知道搞死左香港人嘅航空公司之後，中資航空公司就會變成香港最大嘅航空公司，對香港人一樣冇好處。

矛頭瞄準政權同中資機構吧。

伸延閱讀：

（十二月廿五日）距離「星火同盟」上月被滙豐終止賬戶超過一個月、於星火4名成員被捕的6日後，滙豐凍結星火資金事件仍有餘波。滙豐向星火以本票形式發出的資金，至今從未回到星火成員手上，滯留於滙豐。據悉自上月底滙豐銀行終止了星火同盟戶口（戶名為Prime Managenent Service Ltd，中文名稱為全盛服務管理）後，該行並根據戶主要求已將戶口餘額以本票形式開出（十一月），但警方之後作出拘捕行動（十二月），該行按執法單位指令要求本票不能提取，故目前為止，相關金額仍由滙豐銀行持有。

（十一月十九日）「星火同盟」晚上在facebook公佈，確認被指用途與開戶時不相符，將被滙豐結束的企業銀行戶口正是星火賬戶，本周四後該戶口會停止運作，平台暫停以銀行賬戶接收款項。

借個位嚟推廣連儂廁

一齊將洗手間變成實體連登

係匯豐背棄香港，而不是香港人搞匯豐，所以匯豐係花式自殺
話時話，唔知匯豐響九龍灣搬咗幾多嘢去倫敦呢

好呀，到青姐喊個價就係發達嘅開始

睇見香港人同香港企業攬炒，正中黑警同土共詭計⋯⋯

有接近匯豐消息人士向《立場》表示， 匯豐在 10 月底通知星火中止戶口決定，及後在 11 月初正式結束戶口，同時間將數千萬元存款分數張本票開出。但星火及相關人士在其後一個多月，一直沒有提款。警方在上周展開拘捕行動之後，執法單位指令要求匯豐，不能提取有關本票，令星火數千萬元形同遭到凍結。

《立場新聞》正向星火查詢有關說法，暫待回覆。